屌奶星，M記賣麥樂雞賣到咁平有無得賺㗎

當佢一件麥樂雞成本1.2
依家只賣十蚊九件
1.2x9=10.8>10
M記真係良心企業

駛你擔心

求打個和 大家開心

唔洗做過都話到你聽，舊雞cheap過地底泥

良心企業 我都食到流淚了😭

當佢成本1.2？你話就係呀
成本1毫子都唔知洗唔洗

其實無賺 M記只求打個和 大家開開心心食番餐

搞手想大家食得開心就夠

麥樂雞係啲雞皮雞腳雞屎忽絞埋一齊，都唔知有幾成係肉

賺少日當賣廣告，計落佢都有賺！

平時都冇得賺啦 24蚊一個餐

加價前既先兆

賣一粒蝕一粒，樓主一日三餐食到佢執笠啦

冇啦
9件麥樂雞=半隻冰鮮雞嘅肉
去超市買閒閒地都要6、7十蚊

上次出完10蚊2盒好似加價

所以話M記真係開善堂
仲要炸到香脆俾你食
象徵式收少少俾你點埋醬

黑心肉黎

無得賺啦 樓主你買返一百幾廿萬盒 佢即刻執粒添啊

屌好多真心

電費 油 都蝕埋

人工 鋪租 蝕到入肉都平比你

冇

福喜雞

中資企業良心